譚詠麟過2星期就係大陸開concert

真心嬲，唸住google搵果班友開佐乜鋪blacklist佢，一search原來過2星期就係大陸開演唱會，pk

錢就你搵 苦就我地受 屌你啦